大圍站連儂牆

新強記對面橋橔位

Po撚完未啊

唔駛守 齋貼就得
大家行過望兩眼 有力撐多陣 已經好夠

冇咩問題姐
遍地開花做地區工作
巴打開post可以聚下附近嘅人